根本林賤個毒婦就係想香港人用盡口罩，然後感染肺炎而死

條閪婆已經做到好撚明顯：唔封關、hold 撚住D口罩、唔俾人網價入境，
最後就係個賤狗婆最想見到既結局：大量感染及死亡，
之後就引入更多新移民換血，完成政治任務